有冇人可以由MV內容認得係咩歌

有首J-POP突然間想聽返
完全唔記得歌手/歌名
淨係記得個MV有4個女仔
輪流影住佢哋起身刷牙洗面換衫出街